ps4澳洲機 save檔一問

事關小弟係澳洲 跟手就買左部澳洲版既PS4 同埋一堆英文碟 想問問咁多位巴打 我有中文碟既話 可唔可以轉save 檔嫁 同埋個psn係咪可嫁轉香港個個嫁

Sorry1999⋯⋯

我有中文碟既話 可唔可以轉save 檔嫁 唔得
同埋個psn係咪可嫁轉香港個個嫁 唔得

save 綁 acc

唔該晒巴打